# 決裁ワークフロー

企業によくある購買のための決裁ワークフローシステムです。

* 決裁は設定された承認ルートで回覧され、それぞれ「承認」「否認」を行います。
* 購入金額に応じて、最終承認者として設定すべき役職が決まります。
  * 20万円以下は課長以上を最終承認者として設定しなければなりません
  * 100万円以下は部長以上を最終承認者として設定しなければなりません
  * 100万円を超える場合は、社長を最終承認者として設定しなければなりません

## 問題

RequisitionにはIF文が多く可読性が悪くなっています。
これをリファクタリングして、状態
